[飛機撚]有巴膠有鐵膠，但點解冇飛機膠post?

唔計game果個
好鐘意留意飛機嘅位(頭等果d)

Emirates first class

因為香港搭飛機比較貴，所以比較少飛膠

鐘意交通工具多數毒撚
毒撚多數窮 (所以先要搭公共交通工具)
所以少飛機膠

幾時有埋船膠

btw波音擁躉

留名 鍾意777-300ER

未必，有時係家族成員，任職交通企業旗下成員，
或會帶子女到企業旗下車廠參觀。
子女因利乘便，變成交通愛好者，甚至成為交通企業僱員之一。

A380 fans

除左A380，其他我鐘意都係Boeing

787 fans

747

A330 系列

A330 > all
B757 > all
B748 > A380

最靚飛機

希望有個adb以外嘅討論地方

747-400 forever

有冇人鐘意J內籠

巴膠鐵膠飛機膠基本上都係同一班人

只係飛機膠，唔係鐵膠巴膠

其實a350都幾好呀
不過對airbus 冇好感

A350係舒服
747係優雅得來帶點霸氣
呢點係冇機取代到

仲記得細細個見到個機頭 真係好震撼

一定係KLM 嘅787
塗裝同部機襯到呢
對翼微微向上彎真係不得了

波音色

同埋A380係咪就嚟摺埋

係

呢啲咁落後, 點解無火箭膠

咪有人叫SuperDraco

A350

客就鐘意，CX 空姐超憎

adb就算鳩數啦

a320 的的式式

最憎 不過都要搵機會搭下

GE 90 115B

係公司設計得衰嗟

Lockheed Martin打手
有無同好 ?

飛機膠

不如巴打們分享下坐過乜機同class

我先，好少，唔好笑

Y Class:
MD-80, A330,777(200,300,300ER)

J Class:
A350-900

除左MD-80 坐東航，其他全部坐因航

A380 Economy位真係沙甸魚
777-300ER

唔係寛d㗎咩？

Why?

一架機太多人 壓迫感好重
加埋空間感低 尤其下層

大似大肥婆 無左飛機應有既靈巧

A380 做唔到貨機（747先天優勢）

要造實做到 但efficiency極低啫

理論上應該同3-3-3嘅777一樣闊
不過真係太多人喇
壓唔壓迫其實都係睇公司架啫 睇下AC同cebu架passenger.zip

當好似坐陸上雙層巴士（E500 MMC）

CI 747, A330
CX A330
SU B738 77W
QR A332
EY A332
FR B738
EZY A319
VY A320
AZ A320

全部都係economy

搭過 Emirates 同BA 嘅A380 都係差唔感覺
當然服務另計

為左入面大就要放棄

Emirates 隻A380又唔算太密

其實好多小學雞時係巴膠
大個左一係變鐵膠，一係變飛機膠
然後笑返班巴膠弱智

唔係鐵膠最小朋友咩

無錢搭飛機
唯有係飛機做野

無錢搭只可以影下飛機

AC嗰隻77W跟本係國內線config
但係用佢嚟飛長途航線

我覺得飛雞膠會多過飛機膠

737-400
737-800
747-200
747-400
747-400 Combi
747-8i
757-200
767-300
777-200
777-200ER
777-300
777-300ER
787-8
787-9
A300-600R
A320
A321
A330-200
A330-300
A340-300
A340-600
A380
MD-82
E-170
E-190
CRJ-900
ATR 72-600
Piper PA-28
Let L-410

A350仲未坐過，年尾應該會坐到

應該每人上機前要派一支美極

UO: 20
CX: 14
CI: 13
LH, TG: 6
JL, TZ: 5
BA, HX: 4
ZH, KA, KE: 3

之後仲有堆1, 2次，
睇番記錄先發現我坐過埋大陸航空公司

無錯

Ba窄好多

380 flap 個油壓聲

BA個J class

坐過
319
320
330
343
350
380
737
744
767
777-200/300/300ER
789
E175
MD11

想知cx有冇用346飛過JNB

我都鍾意喎
飛過一次澳洲350再飛一次33k覺得 33k不能接受

黎緊美加都350 正

35g>77h>77g>33k>33e>33p/772z>773z

898 340 747

接觸得多空姐你就唔會咁講

Outport朝早一齊食早餐冇化妝既樣

本身諗住ba應該ok
點知窄到

QF 787-9 今日到左YSSY

我有睇過啲人VLOG介紹
佢包埋沖涼真心好爽